ADMIN搞咩呀 好多高登仔話比你BAM左WO

明知呢到係青狗主場都黎抵bam啦

我用埋另一個 email

開 post : 中華人民共和國萬歲

內文：天滅青政，洙殺梁游

轉個頭個 post 被人 delete 左，account 又ban埋

完全無言論自由

個邊個個post都一鳩樣 係咁洗 梗係多

個個都話講青政壞話即BAM

咪又係D五毛熱狗係度老屈，等D高登仔唔好過黎